 const cards = [
    {
      idDeck: 1,
      question: 'O que é JSX?',
      answer: `Uma extensão de linguagem do JavaScript`,
      status: null
      },
    {
      idDeck: 1,
      question: 'O React é __',
      answer: `uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces`,
      status: null
      },
    {
      idDeck: 1,
      question: 'Componentes devem iniciar com __',
      answer: `letra maiúscula`,
      status: null
      },
    {
      idDeck: 1,
      question: 'Podemos colocar __',
      answer: `expressões`,
      status: null
      },
    {
      idDeck: 1,
      question: 'O ReactDOM nos ajuda __',
      answer: `interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma`,
      status: null
      },
    {
      idDeck: 1,
      question: 'Usamos o npm para __',
      answer: `gerenciar os pacotes necessários e suas dependências`,
      status: null
      },
    {
      idDeck: 1,
      question: 'Usamos props para __',
      answer: `passar diferentes informações para componentes`,
      status: null
      },
    {
      idDeck: 1,
      question: 'Usamos estado (state) para __',
      answer: `dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente`,
      status: null
      },
    {
      idDeck: 1,
      question: 'Lavar a cabeleira com __',
      answer: `O Johnson's Baby shampoo waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa`,
      status: null
      },
    {
      idDeck: 2,
      question: 'O que significa DOM?',
      answer: `Document Object Model`,
      status: null
      }
    
  ];

  export default cards;
  